laptop 睇YouTube花哂

岩岩買 係咪張卡有事
巴打幫幫手

另一條片都係？

係 停用左內顯睇片又正常番 但就會開唔到Nvidia個控制面版。。。

有無人可以幫幫手

Push

撞driver?搵唔搵到driver?

利申：鳩up

試下熜左Chrome個硬件加速

-.-

HNY n 🖕🏿

熄左 里加得chrome 無事 Firefox ie依然都係花 但打lol同gta又正常過馬撚

Thanks anyway

應該係張外顯同內顯撞鳩左

點樣分你用緊邊張卡

我都唔知